{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트 메이 호텔 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に行ってください。 もし11時以降にチェックアウトすると、追加料金が発生します。 また、もし人数が基準人数を超えると、大人は12,000ウォン、子供は6,000ウォンの追加費用が1泊当たりに発生します。 最大人数を超えると追加予約をしなければなりませんが、そうでなければ宿泊できません。 朝食は7:30から9:30まで利用可能で、大人は12,000ウォン、子供は10,000ウォンの料金があります。 しかし、36 か月未満の子供たちは朝食として無料で提供されます。 客室には歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリが備えられておらず、コンビニで購入できます。 シャワーガウンも客室には備え付けておりません。 また、サウナ、フィットネスセンター、ルーフトップは利用可能ですが、プールとサウナは新型コロナウイルス感染症により運営が中断されました。 駐車場とWi-Fiは無料で、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを午前11時以降にすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトを午前11時以降にすると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数が基準人数を超えると、大人は12,000ウォン、子供は6,000ウォンの追加費用が1泊当たりに発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加予約が必要ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、追加予約をしなければなりません。超えると宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は7:30から9:30まで利用可能で、大人は12,000ウォン、子供は10,000ウォンの料金があります。"
        },
        {
            "question": "36か月未満の子供は朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、36か月未満の子供は朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは備えられておらず、コンビニで購入できます。シャワーガウンも備え付けていません。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、サウナとフィットネスセンターは利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールとサウナは利用できますか？",
            "answer": "プールとサウナは新型コロナウイルス感染症により運営が中断されました。利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 475
    }
}